民陣集會垃撚圾就預撚咗嫁啦

不嬲對民陣d濕9 集會冇乜期望
唱2次歌都一早預咗是撚但啦
但成個集會集中唔到講四大訴求
仲分散去到d真普選

不過依家唔係分散互屌既時候
勇武既大家係唔會受到影響
今晚訓多d 發夢DOJ見

Push
加油

其實應該去, 起碼12點前走唔緊要
趁人多無問題
呢d 先係流水
12點後散,好似上次咁已經夠

英國旗婆婆都去緊灣仔

現場airdrop

加油